有冇試過朋友/女朋友喺隔黎討論緊自己開既post?

有時啲膠post或者咸post上左熱門比人喺隔黎講真係幾尷尬

仲要扮到未見過個po咁講埋一份

試過有個post講扑野既時間長短上左熱門
點知女朋友喺隔黎loop緊個post一齊講

係咪處女嚟

比女朋友知自己ac真係要柒到搵窿捐

仆街
你咁靚仔
啲處女睇完你啲post 就比你破啦

邊度都見到你